55歲，男，應徴做會計文員，會唔會請呢？

55歲，男，應徴做會計文員，會唔會請呢？

會，

35$一小時計，每日返12小時，其中四小時OT無補水
星期六日返12小時無補水

做會計保安比較好
保安收埋錢 埋數
停車場保安
$500 9個鐘

絕對唔會！

林鄭都60歲做特首啦
你先55歲，快啲報AO啦